報道指金融機構高層要求英國關閉股市兩星期

外電指，有金融機構高級管理層要求英國當局關閉股票市場兩星期。

華爾街日報引述消息人士透露，幾名金融機構高管，包括貝萊德、摩根大通、紐約梅隆銀行等，在日前與英倫銀行新行長貝利(Andrew Bailey)的電話會議上，提出關閉市場的可能性，會中亦討論市場與金融服務行業情況等廣泛議題，不過報道指，與會者都不認為關閉市場有助解決現時危機。

受到新型肺炎疫情影響，全球股市顯著下跌。

如果唔閂 係咪會跌到阿媽都唔認得

復市嗰日肯定精彩

停到無事為止。

傻咗？未見過香港股災？

如果停巿
復巿嗰日肯定仲跌得甘

啲期貨合約點搞

自 我阿婆有講過